（七月十四）自從互聯網興起，鬼古、城市怪談近乎絕蹟

80年代香港仲有好多新鬼古，好有新意、九港鐵路、皇室堡、大學鬼古等等

到2000年後，新奇談近乎零，只留下凶宅故事為主

原因應該係互聯網興起、資訊極之流通，無咁多以訛傳訛

加上近年香港日日發生既事奇異過鬼古，大家對於毛骨聳然既事都已經免疫了

最後一句先係重點

唔知係咪關互聯網事？

鬼故少左
但ufo外星人和新紀元 new age好似hit左